如果林鄭死都唔搞五大訴求

有轉淚點逼到佢⋯⋯？

無限期塞機場

事實上今日佢地賺少左幾多？